有冇人愈搵到錢愈唔捨得買野俾自己

中學大學個陣有兩個錢都買衫買盛
又想換手機
反而而家賺到幾個錢 d野未壞哂都唔想換

以前d錢係呀媽搵嘅 唔覺辛苦 咪亂用囉
而家d錢係自己搵嘅 知搵錢辛苦啦 咪唔捨得囉

都係既 可能責任大左 寧願留返幾個錢以防萬一好過洗左去

大學返工d錢賺到都係fing走哂 到而家要俾家用幫手找數時就覺得都係留返個錢